要文宣，要文宣，要文宣，方便升級

文宣方向簡單，就係點解其餘4個訴求咁重要，包括左如果袋住先香港人就會活在白色恐怖之中

呢D你知我知，好多人都知，但係要keep 住宣傳同埋一定要set 底線，唔回應再升級，總好過而家好似齋報復咁

今日係街收到藍絲airdrop，手足們airdrop攻勢再起呀！

文宣戰

行動係手段

我冇野講

冇人理

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

pish

呢排「太多」行動post，行動post 只係吹雞叫自己人，文宣係幫自己人打仗

我想講文宣作用其實好重要
由伯伯至細路都會企停望牆
依家有 d過於集中係連登入面出圖
對外好似停左好多
令好多人唔明亦唔體諒大家做緊咩
相反 d 9up youtuber 肥chan呢 d
就傳到我老母都開我睇
之後話你地就係xxxx
大家唔好忽視對外文宣既力量
由古至今掌權者都好擔心呢樣野
所以先有咁多文字獄
知道文宣工作有好大難度，
會唔會有簡易版 列點方式整宣傳紙俾人睇？

香港人加油

冇錯，出面係唔割，但最多都係駁"政府會理就唔會咁/班後生都係為社會"，如果文宣加多D，易打好多，有曬底線，冇回應就升級

求分享藍絲airdrop內容想知對家用緊咩招

之前整落一堆長輩圖